小女孩如果你見到呢個post 入黎睇下

利申：上個偷食post係借account比人開

首先 多謝你三個月黎既照顧。
本應世界只有黑白灰準備放棄人生做一世廢青既毒撚。因為遇見到你，令呢一位毒撚既世界過左三個月既美好時光，毒撚既初戀充滿幻想，第一次感到被愛，第一次有女仔鍾意。令到毒撚會諗未來，想將來同你一齊既故事，去想更多更長遠既事，係你將呢個毒撚去改變。毒撚最忌有自信 ，因為你不停既稱讚，令到呢個毒撚有自信，多謝您。可惜呢位毒撚成日激嬲小女孩，重要唔相信小女孩，因為毒撚冇自信，驚你比人搶走左，所以偷睇你既私隱，我知道我呢個行為好自私，好賤，唔值得你去原諒，唔值得你去比機會。但小男孩好想可以繼續同小女孩一齊走到人生終點，我知道我冇資格要求你或者妄想得到你原諒。過去三個月一齊努力同快樂既日子，我相信唔係咁容易就可以忘記。過去你既笑臉 同愛我，都係真實既，你作出決定之前，可以回想一下過去既事，係唔係真係可以忍心咁抹去過去一切，你一定好難受，好辛苦。對唔住，我一手摧毀左我地既關係。即使我冇資格獲得你既原諒同機會，小男孩真係好想可以同你一齊過將來，呢三個月入面係我過得最快樂既日子。如果比機會我改過，我會努力去改善我既壞習慣，給你更多的信任和愛護。如果有呢個機會，我會好好咁珍惜你。希望你可以比一個機會呢位毒撚去繼續愛你。我唔知自己重可以為你做到d乜野，希望你可以好好享受我地可能係最後既旅行 同埋時光。或者我地唔可以一齊到最後，希望下一個會比我做得更好，比我更加愛你。
各位巴絲，想鬧就鬧，希望大家可以教教我以點做，希望有明燈指導我應該點去做
最後
小女孩 呢個傻瓜會愛你一世 只要你重需要我 重需要呢個傻瓜 我就會出現 雖然三個月唔長 但我係真係好鍾意你
sorry for1999

好想再去見你 擁抱你 愛你

Wfc

睇到都打冷震

小乜撚野女孩